唔好再留守 打陣地戰

好基本 唔好再打陣地戰 唔好再留守 要做就快閃 必須承認大部份人都係唔會同黑警打
咁不如入機場算撚數啦 次次都比人拉 明明一早就走到 前線資訊唔流通 先要更警覺 知道逃走路線 見後面逼就叫佢地散開啲啦

狗鐵封左站既地方絕對不能留

你係前線？
唔係前線唔好建議咁多 人地決定

係前線 所以?

同前線嘅人講

大家一條心好嗎

就係前線先知敗因
仲要後面班友走又唔係走得快過人
變咗我地成日走唔到
利申 前線同埋認同

點都會有人留 呢個先係問題

咁你仲唔去同佢地溝通？ 就係你格離都上連登開post?

放棄佢地

而家咪就係俾意見前線囉
唔通唔係前線就好撚想佢地俾狗捉咩痴閪線
次次都前線決定次次都奶晒野捉既捉打既打你估前線俾人捉其他人冇感覺咩

其實你想點 唔會叫得曬啲人走

前線好好溝通喇 唔好上連登講咁多 咁多狗係到mon實

冇後續留守對峙=佔中2.0

要上嚟講
次次俾人拉都係因為冇人幫手救人
我地要喚醒更多人嚟幫手

一個「你係前線?」質埋黎
所有意見=byebye

場地由我哋話事，明知冇地龍都要舂個頭埋去。橫掂有冇通知書都照打，點解唔一早轉場。話去荃灣實去北角等。聲東擊西，圍魏救趙

次次守都好傷 今次重傷 有時前線太自信了。。。

就係見佢地唔work先俾建議仲講到唔係前線就冇資格出聲，仲想俾人捉多幾多個手足呀

可能係警察臥底，所以要走就走，唔好理戀戰派，邊走邊塞路

冷氣軍師語氣好D
前線都虛心少少
大家要齊心協力

後排又唔敢上前排 又跑得慢 倒不如自己先離開或換件白衫穿拖鞋扮下街坊好過

明明之前荃灣be water得好快
點解今日會咁

人多就出事。。會塞死

所以先不應留守 永遠都會有人走唔切 呢個無法避免 最好就避免被人追既情況